我係咪眼花睇錯？

正五日工，識玩就做一日然後走